一人一張老麥中伏

食完飯諗住整個芒果麥旋風
我：
姐姐：
：要個芒果麥旋風
：冇朱古力果條嘢
：是旦啦
：自己搞下佢
：
佢老母成杯都係曲奇係每啖都有

大薯條少到仆街

Mc盆栽 ?